有冇人個棟樓已經開始無人主動㩒𨋢開門？

個個等人㩒等人開

嘩驚，唔識用野篤？

咁驚，唔識用野篤？

用鎖鑰篤

就係你班仆街篤爛哂張膠

呢排戴手套 順便幫全部人㩒哂
不過望落似藍屍嘅就唔理佢 由佢地自己㩒

用擦膠筆㩒

菌喺物件度都可以留一日，我死都唔撳等到有人咁岩同我同一層我先出

等足一日

你用個口禁拉仆街

拎把遮出街督

唔太高層就行樓梯

呢個方法work唔work

點解唔用紙巾隔住？

拉你老母

我用一蚊㩒

攞支牙齒算
用完掉左佢

望落似藍
原來黃到金既好慘

咁會知道有d街坊平時係點講d手足架嘛
我唔會忘記

打火機is good

篤完開火燒毒

睇完呢個post決定帶完手套再用呢個篤

用牙齒

公廁筆

牙簽

有咩分別

住最高個層，有得唔㩒𨋢落地下咩

咁用條丁篤囉

直接食菌冇難度

支二手牙籤

03年啲習慣出現返晒
日日沖下個廁所
返屋企洗手
唔用手㩒𨋢

當年小學生，仲記得當年要注意咩

用火機㩒 㩒完撻着佢高溫消毒

交撚左管理費唔撚洗做換個張丫

行樓梯啦咁撚警!!!

諗起老豆之前去香港之路等人拖既時候比啲後生仔以為佢係藍😂

如果係返工/返屋企撳完都即刻洗手消毒啦，驚咩

㩒𨋢都算易攪, 最慘係 D 門要拉

八日冇出過街 對唔住我答唔到你

而家我都係叫個保安幫我禁

係公司拎左個冇墨嘅舊原子印出去撳

有條片教用火機出火位㩒
㩒完就開火燒燒佢

殘體字可無視

你唔係撳一個掉一個都係無用

隻手好嘔心

仆街

呢個最好

燒幾多秒好？

無知一問
點樣睇樣分黃藍

d撚樣依家唔禁3門

大陸狗拎撚哂返屋企自己用

出門口:撕細個紙巾盒㩒𨋢, 落到樓下扔左去
返屋企用手禁, 返到屋企即洗手

係
我已經唔會禁關門

用腳撳咪得

蓋。。。撳完蓋返埋

要開消防門 不了

屌，岩啊
上面班臭鳩無撚公德心，篤爛曬應份架？
唔係叫你唔篤，拎張廁紙隔著手指、拎啲無咁尖嘅野篤…有幾難為你地呀依加？講丫

我會用尾指禁
禁完即刻消毒
番去再洗手咪得@@

有 行樓梯落幾層

回收完 夜晚插返落塊綿度

我都係用手
因為返到屋企實洗手
用鎖匙篤條匙咪污糟囉一樣
我相信冇幾個用鎖匙篤完會消毒返

行樓梯，利申低層

叔叔好無辜

係5日

家衛生健康委專家組成員蔣榮猛於昨日（3日）新聞發布會上表示，新型冠狀病毒從人體出來後會很快沉降，不會在空氣中飄散，但病毒可能落在物體上，人可通過手接觸到病毒，而病毒在光滑的物體表面能存活數小時，如在溫度和濕度合適的環境能存活1天，最長更可存活達5天。

https://skypost.ulifestyle.com.hk/article/2555624/%E3%80%90%E6%AD%A6%E6%BC%A2%E8%82%BA%E7%82%8E%E3%80%91%E6%96%B0%E5%9E%8B%E5%86%A0%E7%8B%80%E7%97%85%E6%AF%92%E6%9C%80%E9%95%B7%E5%8F%AF%E5%AD%98%E6%B4%BB5%E5%A4%A9%20%E8%87%AA%E8%A3%BD%E3%80%8C%E9%98%B2%E7%96%AB%E9%87%91%E6%89%8B%E6%8C%87%E3%80%8D%E6%B8%9B%E5%B0%91%E6%8E%A5%E8%A7%B8%E7%97%85%E8%8F%8C

唔得架 唔用鎖匙篤會武漢肺炎死架

其實想叫管理處痴包紙巾係㩒𨋢位比人用嚟㩒𨋢

無知一問
如果個回收盒有漂白水
係咪就可以消毒?

去完廁所都係 等人開門再跟隊

廢老撩完牙再插返上去

你有幾多隻可以掉

你個條牙籤咁咩都篤穿啦

沙士果陣就係咁

平時都係

篤爛曬層膠喎ching

上面d方法禁制就話啫
開門點算?

今朝入𨋢條pk g字都唔按佛心坐𨋢

啲肺炎佬了完牙又插返落去 仲撚危險

我會等下架

鎖匙未又要收翻入袋
買堆即棄筷子篤完掉咗佢就最好

自製

抽咗支芯出嚟應該唔會

仲衰過太陽能電筒

已經唔搭𨋢

啲牙簽都唔一定乾淨

正正經經用手指篤完消毒好過啦
用其他野督 督爛哂張野 又唔會消毒返用返督果件野 仲衰過用手督

成班低能以為自己大撚曬 人地張膠係for消毒 你又篤撚爛佢 有冇基本常識? 用張紙巾禁係咪好難為你?

從來班友仔都唔點㩒㗎啦

用火機出火口篤啦，篤完開火燒佢幾秒乜都死

用火機口篤 篤完燒一燒啦

我帶支火酒出街 出入順手會噴下lift掣

琴日有個藍屍保安

同時想進入大門

佢等我開門畀佢

用手勢示意我行先
但佢唔幫我推門

之後我攞個電話出嚟撳

佢問有咩幫到我

我話： 你幫我推門
其實佢都係入㗎

牙籤

回收完插返上去

我爸03之後一直咁樣

屌，手提電話咪得

呢啲得唔得

賣肺炎按𨋢器可致富

全幢樓居民不如裝app ，開關門按樓掣電話搞掂

轉左行樓梯唔搭lift了

30樓
落到地下腳都震

住村屋 冇𨋢㩒

眼見到既
經常都係得我一個搭

撩完牙再插上去

利申:拍卡上樓

記得帶護目鏡

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分
析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

本身已經係咁啦，大把懶閪香港人

隻手好白滑

我嗰到拍完都要㩒

3秒夠唔夠

我都有戴 不過都唔想整污糟手套

今日有個後生直線行走無掂過度門撞到後面位阿伯，但位阿伯無恩將仇報有拉住到門比我們行

Lift掣的確係高風險，我戴住醫療手套㩒掣同拉門，推門用腳

我成棟樓都無 d 咁既人！

因為無 lift 。

有無人有好嘅 拉門方法?

膠膜比啲仆街用鎖匙篤到爛哂

好撚大既官威呀